拿卡 拿拿卡 就係咁簡單~

拿卡！好！

拿卡勁！

miss 個下

拿卡勁 拿卡醒
拿卡冇得頂 yeah

我唔知你講咩

拿卡威 拿卡型
拿卡射術冇得頂